失散左幾個月 我地終於搵返大佬喇

一齊準備錫佢春袋

搵返共產黨呢個大佬黎打
錫佢紅色資本個春袋

希望唔會錫爆啦

錫啖先 今晚一齊搵啲春袋黎錫

驅逐共黨 光復香港

高端化妝之學術討論

得閒錫一啖

點打